/*
 Localizable.strings
 Squares
 
 Created by Alan Lou on 7/25/18.
 Copyright © 2018 Rawwr Studios. All rights reserved.
 */

/* For Tutorial */
"How to Play"  = "遊戲玩法";
"Do you want to follow the tutorial?" = "是否進入遊戲教程？";
"Yes" = "確認";
"Cancel" = "取消";
"Skip" = "跳過";

/* Tutorial Scene */
"Welcome to Square Dash!" = "歡迎來到方塊消消樂!";
"Tap to Start Tutorial" = "點擊屏幕開始教程";
"Place squares on the board." = "把方塊放到上方的九宮格中";
"Good Job! Keep it going." = "就是這樣! 繼續放置";
"Place squares in each 3x3 section." = "確保每個3x3的部分中都有方塊";
"And match color across sections to score." = "一行中3個部分都有同色方塊即可消掉";
"Nice! Now try vertically." = "很好！現在把方塊排成豎列";
"Remember to match colors." = "一列中3個部分的同色方塊可以消掉";
"Awesome! Next, Diagonal." = "非常好! 接下來排列成對角線";
"Fantastic!" = "幹得漂亮!";
"Finally, fill a 3x3 section." = "最後，用方塊填滿一個3x3的部分";
"Of course, match colors." = "記得用同種顏色的方塊";
"Great job! You are ready now!" = "太棒了! 你已經做好了遊戲的準備!";
"Tap to Finish Tutorial" = "點擊結束教程";

/* Rate App */
"Enjoy Square Dash?" = "喜歡這款遊戲?";
"Please rate the game to support us. Thank you!" = "請給我們打分給予支持，非常感謝!";
"Yes, I like it!" = "確認";
"No, thanks." = "取消";

/* IAP */
"Purchase Failed" = "購買失敗";
"Ooops, something went wrong. Please try again later. Thank you!" = "啊哦，購買沒有成功。請稍後再試，謝謝!";
